台灣AV女優薪水曝光

台灣本土AV產業近2年崛起，除了SWAG之外，還有一家「麻豆傳媒」，號稱是華人圈的AV兩大天團。許多年輕女子不畏長相曝光投入女優行列，原因就是酬勞驚人，一支片約拍攝一天完成，可拿10萬到20萬元，之後若「下載率高」，每支片酬甚至可喊價到40萬元。

SWAG平台因創辦人為藝人黃立成，擁有高知名度；據《鏡週刊》報導，「麻豆傳媒」母公司在大陸河南，去年看準台灣法律漏洞，跨海來台設立分公司，結合AV經紀，廣招包括酒店妹、傳播妹等女子加入AV產業。

據了解，拍片酬勞相當驚人，一般影片時間長度約在10分鐘到30分鐘間，女優可獲得10萬到20萬元報酬。若影片下載率高，未來每支影片還可喊價30萬到40萬元間，而一支影片拍攝約只需要一個工作天就可完成。

據一名曾有意投入這行的女子透露，AV經紀公司派出瑪莎拉蒂接送她，負責人手戴勞力士「水鬼」名錶，全身行頭十足，不過「兄弟味」相當明顯，讓她決定打退堂鼓。

SWAG與麻豆傳媒雖標榜是成人平台，但也傳出變成性交易平台，只要斗內送鑽石虛擬貨幣達一定金額，就可以約直播主見面，一位長腿辣妹直播主開價38萬，就可以做「壞壞的事」。在網上相約性交易已經觸法，警方表示，將積極偵辦。

台灣淫島搞AV真係好有潛力

seed 呢？ 圖？ 呢
伯母

原來swag又係佢
17又係佢
條友好識做 咸網生意

咩叫兄弟味

而且冇法例要求打碼

黑道？

same ask

mk味會唔會易明D..

hey! bro
what's up, bro

呢個網好多麻豆，仲有堆咩野果凍，都係麻豆分支，好唔好睇見仁見智

台妹

講緊女優薪金
Seed你老味

稱兄道弟-「大佬！」

台妹世界第一

咩都冇咁點討論佢地值唔值呢個薪金

Seed 呢？

白社會

一般影片時間長度約在10分鐘到30分鐘間

即係淨係影住抽插，幾乎唔會有劇情？

專賣劇情片
一定發大財

SWAG啲女 好多整到過曬火 又假波又假pink lin
然後打燈佈景又差 扑野似兩條友攬埋一舊唔知係度做乜

中國人唔咸濕點搞十幾億人出嚟

癡線
竟然話香港 文化沙漠
零圖純文字

兒登討論無圖是常識吧

好多女個樣都唔掂

吳夢夢幾正，套套都中出，但係條仔太普通，的廠商可唔可以搵的巨鳩去做男優，好似森林原人呢的就最好

初初幾好，但而家要美極先得

寧洋子

江湖味
可能台灣叫法啩

江湖味啊

去拍果啲多數都唔撚靚

新北

最後果張名?

片呢屌

我入到嚟

黃立成依條友奶共

係咪似爛仔咁解?

麻豆傳媒有放上 pornhub, 但d 片一支鏡拍就算,無近鏡 , 無角度

台灣av d 女好正
記得一套av 係講條女做手天使
幫個輪椅人士打飛機 最後做埋愛
劇情好過日本

新北市

之前有隻手提咸game 都有出咸片
不過好似大陸製作

第3張正到仆街 求IG

原來麻豆台灣架 一直以為係支國

香港毒撚夠鹹濕啦

謝夏天

中國之珠

無圖啲人都仲要推post 仲on9啦

新聞當劇本都大把野拍

麻豆啲女好似麻麻咋喎

Link:

yes

個閪幾時上市

想睇安希下海

同一個人來？
張張相都唔同樣既

對眼咩事

我初初聽口音似台灣，後來見到logo 同caption 係殘體字以爲係大陸

點知原來係過左台灣既大陸公司

咪同香港啲福建妹差唔多

台妹好能仁

141夠係香港人發明啦
比翻d credit香港人好啵

唔怪之得17咁多淫嘢
都唔bam啦
原來係用嚟招女優

ig: imkowan1

台妹真係正 係真材實料洗撚拍av咩
拍得果班一係整一係就做開雞

黑社會

好撚勁 黃色大王

SWAG唔係標榜你課金夠多可以自己做埋男主角咩？

原來爆紅片都係得40萬台幣即係11萬港紙

11萬港幣既話我覺得港女正好多，求其一個model仔都好過班人造人掛

麻豆台灣㗎咩？
條條片都殘體字以為係支那嘢黎……

第三條女

每個月揀頭十篇最多view 既新聞翻拍

正常 大把台妹直播開台露下奶都大把人donate

劇情炒返新北新聞就得

之前話俾錢就可以做男主角幫手拍片？

好人一生平安

台仔近年又TSM又SWAG
真係強大起來了......
好想移民

但係香港嗰啲唔會搞人
只會自己打飛機
所以啲女賣相可以上到樓

相反香港啲女唔駛點露就大把人畀錢

射一下啫，

台妹>架妹

走法律罅去台灣開公司嘅支那嘢 好似係

想睇波衣

台灣洗鬼諗劇本咩…直接用新聞黎做劇本咪得囉

唔怪之得用盒子睇台灣啲AV台直播大部份都係冇格仲有繁體中文字幕

咁又無聽過，不過佢地好似係有請男優既post，麻豆感覺套套片既男主角都唔一樣

最大鑊係啲演技⋯

真人樣衰撚有人J咩
唔整搵鬼J
整到靚一靚唔過火既唔洗下海啦

麻豆嗰啲殘體字以為睇緊支那野成個風格都好唔掂

夢夢Swag咩ID？

男人廢

黃立成推動左呢個產業 有助減少風化案

一日10萬咁撚癲...

睇過就知成堆假波豬西
靚女既做台灣KOL 玩下IG賺得仲多

seed呢

deer好似係17直播架可 幾時出黎拍

台幣啦應該
香港以前無武肺
tvbD姐仔剪下彩都收5萬港幣

個個都諗住人地貢獻
你自己入黎咪又唔諗住pOST圖

最大責任都係樓豬

台灣嚟

中指通有訪問過d swager, 話有6位數字，咁當然係台幣喇，但都好可觀。

佢地有d係指定自己條仔做男優，亦只同自己條仔拍片

要自己俾錢做會員睇 不過冇格仔嘅

seed都冇

咁有無咩網係可以睇可台灣嘅嘅AV片先？

AV統台

Swag啲女不敢恭維

可能係台灣叫個種8+9

名？ig? 跪求

先去做明星，再去下海

人地有 upload 上 pornhub

IG: miaooomm

麻豆 張芸熙 幾正

感謝

勸你咪制，bt過得吳夢夢叫做ok....if你鐘意肉感
其他全部都係娜娜或者整容雞，去返睇swag好過

痴線 唔你咁出名pornstar一套先講緊幾千到幾萬 台灣swag 十萬

吳夢夢有講過佢對手永遠只可以係佢男朋友，其他男人做汁男機會都冇

屌你老味 咁撚理智 ?
你啱啱打完飛機 自己爽啦
聖人模式啦 巴閉啦

SEED 呢 ? 屌你

我想睇香菱

係咪呀？ 我明明好似見到幾套都唔同男人
Btw我唔係好留意個男人

唔好同日本個D比
㗎仔拍片好撚辛苦，為左就支鏡男優好似要做體操咁插
台灣咁玩法應該無人肯拍

啲乜嘢Kol咪一鳩樣整容樣

台幣？

勁多假波

Pin依個

其實D男優點樣可以練到插30分鐘都唔射?

台灣黑話 道上兄弟

靠剪接

咩係９１

但d 女質素爭d

佢話有日本廠商要包佢

但係佢條仔唔比其他人掂佢

所以佢寧願佢條仔屌埋其他女優都唔會有其他男優屌佢

唔使試過俾黑人同fans屌咩？

所以咪話

開頭人少正路要比高薪同多甜頭吸引人入行

麻豆有條女好正
成個楊超越咁
但拍一套就唔拍

其實有啲橋段幾搞笑，好似食食吓火鍋扑嘢

台妹其實好撚好波路

不過整到唔似樣

留名

雖然好撚豬，但我知道人地咁慷慨，我都唔挑剔得咁多

香港係世上每平分公里最多性愛之地

平方

分享吓先啦！

咁樣先正常, 拍鹹片唔賺錢好似日本咁講到咁慚有咩意思.
香港當年兩大肉彈葉子媚同葉玉卿都發, 之前既大彈狄娜又係香港代表.

台灣就算做Youtuber同Kol嗰班咪又係整容

唔係最近有減肥好咗好多咩

係囉 正正經經發展黃色事業咪好囉

台灣真係寶島黎

其實swag嗰啲同玩直播啲咪差唔多樣
定係要俾錢所以覺得葡萄是酸的

佢有套同黑人扑過

古早兄弟味

麻豆一直用殘體字
仲以為係大陸

呢個係utuber黎架喎 拍片果d邊有咁高執

呢個好撚柒喎

通常劇情得頭1分鐘

嗰刻做佢男朋友咪有得扑

古早味d fd

第三正能到仆街

啲女好撚7呀屌